% !TEX TS-program = XeLaTeX
% !TEX encoding = UTF-8 Unicode

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% 
% 
%	大连理工大学博士论文 XeLaTeX 模版 —— 发表论文文件 publications.tex
% 版本：0.8
% 最后更新：2012.04.04
% 修改者：Yuri (E-mail: yuri_1985@163.com)
% 修订者：whufanwei(E-mail: dutfanwei@qq.com)
% 编译环境1：Ubuntu 12.04 + TeXLive 2011 + Emacs
% 编译环境2：Windows 7 + CTeX v2.9.2.164 + WinEdit
% 
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% 

\chapter*{\hfill 攻读硕士学位期间发表学术论文情况 \hfill}
\addcontentsline{toc}{chapter}{攻读硕士学位期间发表学术论文情况}
1~\textbf{张锦}，孙琪，钟少伟，徐胜利。核主泵隔热装置内部流动的简化等效分析方法[C]. 高等学校工程热物理第二十二届全国学术会议，2016年。